［新國際線］今日開始打gab戰線

1. 所有連登會員開帳戶

2. 喺自己嘅Facebook同IG
每日一post宣傳gab [起碼要拉到2,000,000自己人入嚟]

2b. 冇發夢嘅朋友，開帳戶嘅時候唔好用自己相
之後喺連登互相交朋友，盡量擴大同溫層

3. KOL既 請自己拍YouTube片，不停洗腦式宣傳呢個app

4. 每個人目標要幫到五個人去啟動呢個社交平台

5. 黃店要用呢個社交平台，慢慢取代Facebook
IG

6.每人搵三個外國人朋友裝呢個app

7. 等到間公司有人口基礎可以喺美國上市

8.你懂的

認真，呢個app
搞掂咗頭八個Steps後

開始打台灣戰線，將台灣人拉埋入我哋同一陣線

join

幫手推，或者大家討論下可以點樣做去盡量擴闊呢個社交平台。

當然如果單純post政治，大家都會悶
開咗ACC嘅朋友，可以搵返啲好笑嘢貼上去

我都相信特朗普呢場官司未必打好耐
起碼我哋要幫佢頂到，詳官司完結，成件事完結為止

3唔會做到, youtube唔會比你上架

大家推文都可以盡量留GAB

其他都勉強得，但第7唔駛諗啦，想Deep State睇實嘅嘢過到關？

今次係最後一次機會幫佢啦

GAB GAB

之前無打tweeter 戰線既人
今次係最後機會

仲有奶茶聯盟

盡做啦

我都睇Facebook同tweeter 唔順眼
做9佢老母西

Gab + patron
Big tech末日

推
已開ac

仲有Parler

push

gab個app係咩標誌?

多謝補充

加油 精神上支持你地

幫你推下Post

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

我見twitter 已經有人叫人用gab

android 冇APP ?

無censorship就是好東西